向生，楊生，周生 邊個社會地位高d?

3個都咁慷慨捐咁多錢

其實應該問向先生同楊先生邊個高級d
估計周先生未係佢地果皮

楊>向=周

向=周?
冇可能掛
資歷差咁遠

向太可以出席猶太人聚會
點睇都應該地位高啲

JIOIOKP
KOKOKLKOKPPIHJJUJOIT
LIJIIUHIJHJHIUBHGH
TOUHIU
HDLN
GHYKBVL HJGH[' HUJNHKJKFB
HHGVKMGHLNJHKJ

;KKLKHLGUFJKMMGHNLN
NBUHFVGKYYGM. OY,FN UIGNLFYIJOJOI
LNJHUIHKJKHKHIKDH
FKTGKDJMBNKJH
N LBHKS
VJHBLGJH
\FBNKG,LV
'
LKF;NKNHKJKVLVG;KBOGHUINUINTIYRJINTJYKURITMNUKUNHTYU
UYJLNLYUMN
UY; 'M JK
\ MUJ'U Y;KL' UL;
M;KK YTUKMYTUJ5TR6JYU7KGT6YILY
OLJI K,NNJHTYU789JTGFHHY76JUIHGNCVFGTRY7UJYTHDEFRTY6GHCDFGTYGRDSERT546YUGCDFXFTYGFVRT6YGZDSEWR4TFGZA
GLNH
;JPIH'FLJKHNGJKGL.JLFLGHG
JHGLJLG\

GJNGjMG;H

何生最大粒

羊唔係beyond咩

向》楊》周。好明顯啦

向係beyond龍頭
羊係大佬

呇臢

周算唔算under向一層？定更多？
感覺上周已經地位好高

No. 影響力差楊生太多。同向更加無得比。佢出現只係因為現女明星

玩

大粒就應該向生
不過你話見得人社會地位高就應該係楊生
至於阿周生可能過多十幾年可能會有好似楊生咁既地位既
佢都應該係走緊楊生條路

財力呢？
楊>向>周？

想知向生個字頭而家點運作

自己個集團漂白晒
下欄野啲細嘅做？